\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'itération v\version\\
Itération 8}
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 06.05.2017 & RYHME & Tout & Création du document et première version de celui-ci.\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-v10.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{Tâches accomplies}

\subsection{Documents}
Nous écris le compte rendu de la réunion avec le client du 2 Mai 2017 et nous avons mis à jour le plan de management avec la planification de l'itération 9, qui sera la dernière avec la fin du projet.

\subsection{Application}
Les tâches attribués pour l'itération 8 sont toujours en cours de progrès et ne sont pas toute fonctionnelles. (t311, t312, t3211 et t41 )

Les tâches liées à la décomposition (t31) sont cependant bien avancés et ne nécessite que quelque vérifications avec l'article scientifique pour être sur que ça donne les bons résultats. Cette avancé va permettre de commencer la propagation des triangles (t315).

\textbf{COMPLETER POUR LES AUTRES MEMBRES}

\section{Améliorations depuis l'itération 7}

\subsection{Synchronisation de l'équipe}

\textbf{A COMPLETER}

\subsection{Architecture du projet}

\textbf{A COMPLETER}

\section{Erreurs}

\textbf{A COMPLETER}

\section{Améliorations à faire}

\textbf{A COMPLETER}

\end{document} %
